係london讀緊音樂聲學(acoustics) 關於vocal果一邊 發現eason真係好撚屈機

佢d發聲既技巧 ，共鳴果d運用 真係用撚到出神入化 又好似不費吹灰之力咁

見到出名有個講JJ eason既post

咁岩讀緊呢方面既野所以開post講下

有無得講多啲點樣屈法

留明學野

lm

On9，有佢把聲鳩唱都好聽過大部分人啦

以佢聲底佢去用番自己聲輕鬆唱，己經會優越過其他人，情況好似張學友咁，只不過唔係話eason無技術，但係佢天生條件係好好 （係表達方面）

出面有個教唱歌巴打話佢唔掂

樓主蹤已失

留名學野

有冇 link

係咪講緊呢個

acoustics讀harmonics, formant個的?

如果佢用返佢新秀嗰種唱法，佢唔會紅
佢由華星到英皇再到新藝寶，都一直變緊